生得靚仔都有煩惱

成日以為人哋對自己有意思

負皮我嗰個屌你老母

靚仔用嚟望㗎咋，唔會真係追

可惜你脱髮

靚仔 21歲頭髮？

我都好撚煩 出個街啲女跟住曬 搞到我啲女朋友好撚嬲

你以為啫

甩少少姐

係每次r頭都會甩幾條

思覺失調就睇醫生啦

如果你真的好靚仔 我給次機會你做我男朋友

我甩頭髮都唔搞基

羡慕你哋冇呢啲煩惱

你係真係傻傻地

你到底係男定女？

真人靚仔過上鏡

我以為你係男仔添

我女仔 唔該

FF 下都好呀

冇咁嚴重 腎虧掛

但係仲有好多喎 又甩唔晒 禿都唔算禿